最有效化解今次危機既方法就搞返個感謝台灣大集會

事到如今已經發展成為核彈 我地低調處理只會成為駝鳥無助化解件事
就算方仲賢道歉左都唔一定夠noise 平息到台灣民眾嗰種「好心著雷劈」既感覺

最有效最大聲令到台灣人民聽到我地既心聲 接收到我地既感恩既方法就係好好搞返一場台灣感恩大集會 令佢地知道我地冇忘記過台灣人咁多個月黎對香港人既出手支援幫助 好感激你地

回顧依幾個月黎台灣人係點樣幫助香港人:
【感謝台灣】大批台灣人響應呼籲 捐出安全帽助港人

台北反極權不畏風雨 10萬人雨中遊行撐香港

蔡英文：啟動對香港的人道援助

台灣人捐贈物資比香港既前線！！！

台灣萬同志遊行 舉彩虹旗撐港人

逾30名衝立法會示威者獲台灣庇護 已抵台灣

台灣人真係痴撚線

蔡英文：呼籲國際社會站出來撐香港

[港台友好]台灣民眾募集約300萬物資已全面進場

《願榮光歸香港台語版》台灣《撐香港，要自由》 演唱會

感謝台灣 港台友好

同意, 之前都有感謝美國
應該搞返次感謝台灣

台灣人為左我地搞左咁多個集會遊行 咁多物資支援我地
我地幾先肯回饋感謝返人地?

agger

Agger

仲有4個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

push！！！

Arm

推

做多左，但不反對。

但切記唔好提任何政治人物同政黨, 唔好介入人地政黨鬥爭
唔好俾人誤會我地幫人助選

台灣人為香港而作既音樂

推極都推唔郁

記取教訓
逢台灣大選關鍵期
感謝台灣人的支持
但別感謝任何政黨與政治人物
給人干涉台灣政局之嫌
政治是爭取最多支持者的行動
非必要，不可為了支持某些人而得罪另一批人

push

召喚會員VL

香港同台灣要團結,齊齊反共

Agger 順便比壓力台灣 唔幫香港唔得

國家機器出盡力分化
要折掂佢